[飛機]一人幾個成日FF的性幻想

溫馨版：
男友係個可愛仔仔
16x cm 瘦 白白淨 短髮
日日係唔著衫褲做家務
夜晚淨係著住條圍裙煮飯
等我放工返屋企
我一返到去見到佢迷人既胴體
就會忍唔住就地正法
係屋企唔同地方做愛
執完1-2劑之後就一齊沖涼
之後食飯
夜晚攬住一齊瞓

變態版：
捉個可愛仔仔返黎
剃光佢全身毛髮，包括頭髮
長期綁起晒佢啲手腳
24小時standby俾我搞
剝晒佢啲牙，方便幫我含
淨係餵佢食流質食物，唔使用屎眼痾屎
保證屎眼乾淨，方便我隨時插
唔想屌個陣唔使理佢

D靚女會主動走埋黎溝我

食流質食物都會屙屎架

想俾你屌

係咪0仔

插住黎一齊瞓覺

係街見到女仔就諗同佢一齊拍拖既場景